{
    "response_code": 0,
    "results": [
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "hart",
        "category": "Wissenschaft",
        "question": "Welcher der folgenden Punkte gilt als klassische Konditionierung?",
        "correct_answer": "Pawlows Hundeexperimente",
        "incorrect_answers": [
          "Skinner-Box-Experiment",
          "Schrödingers Katzenexperiment",
          "Harlows Affenexperimente"
        ]
      },
      {
        "type": "Boolescher Wert",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Unterhaltung: Musik",
        "question": "Metallica arbeitete 1992 mit Rowan Atkinsons Mr Bean an einer Comic-Relief-Single zusammen.",
        "correct_answer": "Falsch",
        "incorrect_answers": [
          "Wahr"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "hart",
        "category": "Unterhaltung: Videospiele",
        "question": "Was hat Shakespeare im Kanon von Team Fortress 2 NICHT erfunden?",
        "correct_answer": "Treppe",
        "incorrect_answers": [
          "Zweistöckiges Gebäude",
          "Raketenwerfer",
          "Bühnenspiel"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "hart",
        "category": "Allgemeinwissen",
        "question": "Welches war das dritte Land, das ein McDonald's-Restaurant hatte?",
        "correct_answer": "Costa Rica",
        "incorrect_answers": [
          "Japan",
          "Frankreich",
          "Australien"
        ]
      },
      {
        "type": "Boolescher Wert",
        "difficulty": "hart",
        "category": "Allgemeinwissen",
        "question": "Dies ist die korrekte Schreibweise von „Supercalifragilisticexpialidocious“.",
        "correct_answer": "Wahr",
        "incorrect_answers": [
          "Falsch"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Unterhaltung: Musik",
        "question": "Welches französische Duo hatte 1998 mit den Songs „Sexy Boy“ und „Kelly Watch The Stars“ britische Hits?",
        "correct_answer": "Luft",
        "incorrect_answers": [
          "Feuer",
          "Erde",
          "Wasser"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Wissenschaft",
        "question": "Welches chemische Element hat den niedrigsten Siedepunkt?",
        "correct_answer": "Helium",
        "incorrect_answers": [
          "Wasserstoff",
          "Neon",
          "Stickstoff"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Unterhaltung: Videospiele",
        "question": "Welcher dieser Operatoren aus „Tom Clancy’s Rainbow Six Siege“ hat die Fähigkeit, verstärkte Wände zu beschädigen?",
        "correct_answer": "Jordan „Thermite“-Spur",
        "incorrect_answers": [
          "Eliza 'Ash' Cohen",
          "Seamus „Sledge“ Cowden",
          "Dominic „Bandit“ Brunsmeier"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "einfach",
        "category": "Wissenschaft: Computer",
        "question": "Wofür steht GHz?",
        "correct_answer": "Gigahertz",
        "incorrect_answers": [
          "Gigahotz",
          "Gigahetz",
          "Gigahatz"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Sport",
        "question": "Welcher Formel-1-Fahrer erhielt den Spitznamen „Der Professor“?",
        "correct_answer": "Alain Prost",
        "incorrect_answers": [
          "Ayrton Senna",
          "Niki Lauda",
          "Emerson Fittipaldi"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "einfach",
        "category": "Unterhaltung: Musik",
        "question": "„Grande Valse“ ist eine Phrase aus dem Lied „Gran Vals“. ",
        "correct_answer": "Nokia Tune",
        "incorrect_answers": [
          "Hallo Moto [Motorola-Klingelton]",
          "Droiden-Klingelton",
          "Microsoft-Klingelton"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "hart",
        "category": "Unterhaltung: Videospiele",
        "question": "Wie viele Laser müssen in „The Witness“ aktiviert werden, um in das Berggebiet zu gelangen?",
        "correct_answer": "7",
        "incorrect_answers": [
          "8",
          "5",
          "12"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Unterhaltung: Musik",
        "question": "Welche Alternative-Rock-Band hat das von der Kritik gefeierte Album „OK Computer“ veröffentlicht?",
        "correct_answer": "Radiohead",
        "incorrect_answers": [
          "R.E.M.",
          "Nirwana",
          "Coldplay"
        ]
      },
      {
        "type": "Boolescher Wert",
        "difficulty": "einfach",
        "category": "Erdkunde",
        "question": "St. Louis ist die Hauptstadt des US-Bundesstaates Missouri.",
        "correct_answer": "Falsch",
        "incorrect_answers": [
          "Wahr"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "hart",
        "category": "Wissenschaft",
        "question": "Welcher Mond besitzt als einziger Satellit unseres Sonnensystems eine dichte Atmosphäre?",
        "correct_answer": "Titan",
        "incorrect_answers": [
          "Europa",
          "Miranda",
          "Callisto"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Unterhaltung: Videospiele",
        "question": "Der 2002 von Silicon Knights entwickelte Psych-Horror „Eternal Darkness: Sanity's Requiem“ wurde von wem und auf welcher Plattform veröffentlicht?",
        "correct_answer": "Nintendo® Co. Ltd. | ",
        "incorrect_answers": [
          "Sony® Computer Entertainment™ Inc. | ",
          "Microsoft® Game Studios™ | ",
          "Sega® Enterprises Co. Ltd. | "
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "einfach",
        "category": "Allgemeinwissen",
        "question": "Area 51 liegt in welchem ​​US-Bundesstaat?",
        "correct_answer": "Nevada",
        "incorrect_answers": [
          "Arizona",
          "New-Mexiko",
          "Utah"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "einfach",
        "category": "Unterhaltung: Videospiele",
        "question": "Welche davon ist KEINE Spielerklasse in Team Fortress 2?",
        "correct_answer": "Heiler",
        "incorrect_answers": [
          "Demoman",
          "Pyro",
          "Spion"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Wissenschaft: Gadgets",
        "question": "Was ist das bedeutendste Nebenprojekt, das das beliebte Waffenunternehmen Remington unternommen hat?",
        "correct_answer": "Schreibmaschinen",
        "incorrect_answers": [
          "Mixer",
          "Deckenventilatoren",
          "Türknöpfe"
        ]
      },
      {
        "type": "Boolescher Wert",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Unterhaltung: Videospiele",
        "question": "Die ADAM-Sammler der Bioshock-Reihe sind als Little Sisters bekannt.",
        "correct_answer": "Wahr",
        "incorrect_answers": [
          "Falsch"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "hart",
        "category": "Unterhaltung: Film",
        "question": "Welches Lied singt die britische Armeekompanie im Film „Zulu“ von 1964 vor der letzten Schlacht?",
        "correct_answer": "Männer von Harlech",
        "incorrect_answers": [
          "Schottland der Tapfere",
          "Oberst Bogey March",
          "Die britischen Grenadiere"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Wissenschaft: Mathematik",
        "question": "Wie viele Bogenmaße hat ein ganzer Kreis, gerundet auf die nächste ganze Zahl?",
        "correct_answer": "6",
        "incorrect_answers": [
          "3",
          "4",
          "5"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "hart",
        "category": "Allgemeinwissen",
        "question": "Was für ein Hund ist „Handsome Dan“, das Maskottchen der Yale University?",
        "correct_answer": "Bulldogge",
        "incorrect_answers": [
          "Yorkshire-Terrier",
          "Boxer",
          "Mops"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Unterhaltung: Bücher",
        "question": "Im Jahr 1818 wird der Schriftstellerin Mary Shelly zugeschrieben, dass sie einen Roman geschrieben und diese berüchtigte Figur geschaffen hat.",
        "correct_answer": "Frankensteins Monster",
        "incorrect_answers": [
          "Dracula",
          "Die Sache",
          "Der unsichtbare Mann"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "hart",
        "category": "Unterhaltung: Videospiele",
        "question": "Mit welchem ​​Gerät kann Tracer ihre eigene Zeit im Spiel „Overwatch“ manipulieren?",
        "correct_answer": "Chronischer Beschleuniger",
        "incorrect_answers": [
          "BLINKEN",
          "Manipulator für räumliche Verschiebung",
          "TMD (Zeitmanipulationsgerät)"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "hart",
        "category": "Unterhaltung: Videospiele",
        "question": "Was war die erste „Call Of Duty: Zombies“-Karte, bei der Jason Blundell Regie führte?",
        "correct_answer": "Mob der Toten",
        "incorrect_answers": [
          "Begraben",
          "Ursprünge",
          "Mond"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Politik",
        "question": "Wer wurde im September 2015 zum Vorsitzenden der britischen Labour Party gewählt?",
        "correct_answer": "Jeremy Corbyn",
        "incorrect_answers": [
          "Ed Miliband",
          "David Cameron",
          "Theresa May"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "einfach",
        "category": "Unterhaltung: Bücher",
        "question": "Wie heißt im Roman 1984 von George Orwell das totalitäre Regime, das Ozeanien kontrolliert?",
        "correct_answer": "INGSOC",
        "incorrect_answers": [
          "Neobolschewismus",
          "Auslöschung des Selbst",
          "Erdallianz"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "hart",
        "category": "Unterhaltung: Film",
        "question": "Aus welchen drei Filmen besteht die „Dollars-Trilogie“ in der Reihenfolge ihres Veröffentlichungsdatums?",
        "correct_answer": "„Eine Handvoll Dollar“, „Für ein paar Dollar mehr“, „Das Gute, das Schlechte und das Hässliche“",
        "incorrect_answers": [
          "„Das Gute, das Schlechte und das Hässliche“, „Für ein paar Dollar mehr“, „Eine Handvoll Dollar“",
          "„Für ein paar Dollar mehr“, „Das Gute, das Schlechte und das Hässliche“, „Eine Handvoll Dollar“",
          "„Für ein paar Dollar mehr“, „Eine Handvoll Dollar“, „Das Gute, das Schlechte und das Hässliche“"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "einfach",
        "category": "Tiere",
        "question": "Der Kākāpō ist ein großer, flugunfähiger, nachtaktiver Papagei, der in welchem ​​Land heimisch ist?",
        "correct_answer": "Neuseeland",
        "incorrect_answers": [
          "Südafrika",
          "Australien",
          "Madagaskar"
        ]
      },
      {
        "type": "Boolescher Wert",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Unterhaltung: Musik",
        "question": "„Crank That“ von Soulja Boy gewann 2007 einen Grammy als bester Rap-Song.",
        "correct_answer": "Falsch",
        "incorrect_answers": [
          "Wahr"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Unterhaltung: Videospiele",
        "question": "Welcher Horrorfilm hatte am 20. August 2002 eine Fortsetzung in Form eines Videospiels?",
        "correct_answer": "Die Sache",
        "incorrect_answers": [
          "Der böse Tod",
          "Gesehen",
          "Außerirdischer"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "hart",
        "category": "Allgemeinwissen",
        "question": "Welche dieser Banken sind NICHT berechtigt, in Hongkong Banknoten auszugeben?",
        "correct_answer": "OCBC",
        "incorrect_answers": [
          "HSBC",
          "Standard Chartered",
          "Bank von China"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Unterhaltung: Film",
        "question": "Bei welchem ​​Animationsfilm führte Steven Lisberger 1980 Regie, bevor er Tron inszenierte?",
        "correct_answer": "Tierympics",
        "incorrect_answers": [
          "Der Fuchs und der Hund",
          "Der schwarze Kessel",
          "Der große Mäusedetektiv"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "einfach",
        "category": "Fahrzeuge",
        "question": "In welchem ​​Land wurde der Trabant 601 hergestellt?",
        "correct_answer": "Ost-Deutschland",
        "incorrect_answers": [
          "die Sowjetunion",
          "Ungarn",
          "Frankreich"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "hart",
        "category": "Erdkunde",
        "question": "Welche der folgenden Inuit-Sprachen verwendete als ERSTE ein einzigartiges Schriftsystem, das nicht auf dem lateinischen Alphabet basierte?",
        "correct_answer": "Inuktitut",
        "incorrect_answers": [
          "Inuinnaqtun",
          "Grönländisch",
          "Inupiat"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "einfach",
        "category": "Unterhaltung: Videospiele",
        "question": "League of Legends, DOTA 2, Smite und Heroes of the Storm gehören alle zu welchem ​​Spielgenre?",
        "correct_answer": "Mehrspieler-Online-Kampfarena (MOBA)",
        "incorrect_answers": [
          "Echtzeitstrategie (RTS)",
          "Ego-Shooter (FPS)",
          "Rollenspiel (RPG)"
        ]
      },
      {
        "type": "Boolescher Wert",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Tiere",
        "question": "Das Alter eines Marienkäfers lässt sich anhand der Flecken auf seinem Rücken erkennen.",
        "correct_answer": "Falsch",
        "incorrect_answers": [
          "Wahr"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Unterhaltung: Videospiele",
        "question": "Welches Weltwunder kann in Sid Meier's Civilization V nur in Städten auf oder neben einer Wüste gebaut werden?",
        "correct_answer": "Petra",
        "incorrect_answers": [
          "Die Pyramiden",
          "Alhambra",
          "Mausoleum von Maussollos"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Allgemeinwissen",
        "question": "Was bedeutet das „G“ in „G-Man“?",
        "correct_answer": "Regierung",
        "incorrect_answers": [
          "Gehen",
          "Geist",
          "Geronimo"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Fahrzeuge",
        "question": "Welches der folgenden Automodelle wurde am häufigsten mit einem Badge versehen (rebadged)?",
        "correct_answer": "Isuzu Trooper",
        "incorrect_answers": [
          "Holden Monaro",
          "Suzuki Swift",
          "Chevy Camaro"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Geschichte",
        "question": "Wann erklärten die Vereinigten Staaten Japan offiziell den Krieg und traten in den Zweiten Weltkrieg ein?",
        "correct_answer": "8. Dezember 1941",
        "incorrect_answers": [
          "6. Juni 1944",
          "22. Juni 1941",
          "1. September 1939"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Unterhaltung: Japanischer Anime",
        "question": "Wie lautet der Nachname des Protagonisten Jotaro in „JoJo's Bizzare Adventure: Stardust Crusaders“?",
        "correct_answer": "Kujo",
        "incorrect_answers": [
          "Cujoh",
          "Joestar",
          "Higashikata"
        ]
      },
      {
        "type": "Boolescher Wert",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Unterhaltung: Fernsehen",
        "question": "Eine Episode von „Die Simpsons“ ist Moe Szyslaks Barlappen gewidmet.",
        "correct_answer": "Wahr",
        "incorrect_answers": [
          "Falsch"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Erdkunde",
        "question": "Welche Bergkette säumt die Grenze zwischen Spanien und Frankreich?",
        "correct_answer": "Pyrenäen",
        "incorrect_answers": [
          "Alpen",
          "Karpaten",
          "Ural"
        ]
      },
      {
        "type": "Boolescher Wert",
        "difficulty": "hart",
        "category": "Geschichte",
        "question": "Josef Stalins richtiger Name war Ioseb Bessarionis dze Dzugashvili.",
        "correct_answer": "Wahr",
        "incorrect_answers": [
          "Falsch"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Erdkunde",
        "question": "Was ist flächenmäßig das kleinste Land Südamerikas?",
        "correct_answer": "Surinam",
        "incorrect_answers": [
          "Brasilien",
          "Uruguay",
          "Chile"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "einfach",
        "category": "Unterhaltung: Musik",
        "question": "Welchen dieser Songs hat die Gruppe „Men At Work“ NICHT gemacht?",
        "correct_answer": "Sicherheitstanz",
        "incorrect_answers": [
          "Unter",
          "Wer kann es jetzt sein?",
          "Es ist ein Fehler"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "Mittel",
        "category": "Unterhaltung: Film",
        "question": "In welchem ​​Jahr wurde der Film „Police Academy“ veröffentlicht?",
        "correct_answer": "1984",
        "incorrect_answers": [
          "1986",
          "1985",
          "1983"
        ]
      },
      {
        "type": "mehrere",
        "difficulty": "hart",
        "category": "Unterhaltung: Japanischer Anime",
        "question": "Wer bestätigt in „One Piece“ die Existenz des legendären Schatzes One Piece?",
        "correct_answer": "Edward „Whitebeard“ Newgate",
        "incorrect_answers": [
          "Ehemaliger Marineflottenadmiral Sengoku",
          "Piratenkönig Gol D Roger",
          "Silvers Rayleigh"
        ]
      }
    ]
  }